[ps4 fps game] 有幾多人係用滑鼠玩

出左apex legends，想買返個，有冇推介?

xim apex

冇delay？

得佢手感似pc上面用滑鼠

明明有pc版 係都要用ps4玩再插返mouse玩 想屈手制黨機?

滑鼠狗

電腦唔夠勁玩 同埋遲d會multi platform

手制玩家有d瞄得快過滑鼠 睇你用慣咩架咋嘛on9

係呀 又唔見電莖損手用手制玩

咩驚先

滑鼠狗屌你老母

用trackball

DLLM滑鼠狗
死返去用電腦啦PK

其實我用手制仲勁 到時屈尻死你

屌老豆啦

都係咁玩姐 咁驚做咩

xim4 / xim apex